有無人了解過點樣移民新加坡？

之前係新加坡做過一輪野,感覺唔錯
第日寧願做新加坡人都唔做香港狗
有無師兄知道移民新加坡門檻有幾高

垃圾地方，去黎把撚

夠你香港垃圾？

新加玻都叫垃圾，咁香港就是一pat屎

玻府都叫為人民著想

港府呢?當本土人係狗咋!

認同

新加坡係家長管理
香港直情當你係狗

有下一代既話,一定係新加坡好
起碼都叫可以安穩成長兼做返正常人(好似回歸前香港咁)
而家既香港..真係留多一日都覺得自己垃撚圾

去到9成會變唔理政治嘅坡豬

97前香港有人理政治？咪撚on9啦

果時香港娛樂至上就有份,叫班廢中咪撚懷念港英呀笨7

只有同新加坡人結婚
同埋一樣都想移英文方言國家

唔該唔好叫港府！呢個名詞只有前殖民地政府先有資格用，而家係特府，港共政府。

ON9，連登仔話連香口膠都唔食得，根本係垃圾國家

如果你讀HKU，畢業前可以申請專才計劃，或畢業後响嗰邊做嘢再申請PR，嗰邊好缺醫療專職，但人工差香港一guet，不過如果你係視光師，嗰邊醫院好做，好過响香港做眼鏡舖。但其他治療師就要三思，因人工同地位都幾低。另外，嗰邊好多愛爾蘭職業治癒師。

近年新加坡好多支那新移民

屋租貴唔貴

租間房約600-700玻紙

知唔知佢地點過去？